跨部門觀塘掃黃 拉15內地女

03月27日(三) 21:02
觀塘警區特別職務隊、特遣隊、雜項調查隊及秀茂坪警區特別職務隊聯同入境事務處人員，今日（27日）中午約12時展開代號「孤影」及「萬里達」的掃黃行動，突擊搜查通明街、宜安街、康寧道、崇仁街、輔仁街、瑞和街及觀塘商貿區一帶，共拘捕15名年齡介乎19至48歲的持雙程證內地女子，涉嫌違反逗留條件。所有被捕女子已被扣留調查，稍後交由入境事務處跟進。

觀塘咁多罪案，放針嗰位(港父)真係冇做錯。

咪屈港父 係樓主放

我同樓主一場老死 唔會爆佢大鑊。

259

上面成班約埋唔同區放針

話左唔爆你放針都25？

佢幫你頂罪

樓上放針

世狗負皮

世狗同佢funson > 兩個負皮

負皮：nben 拉車 世xxxxx

Nben 話自己唔講大話+放開觀塘=????

佢funson係阿古路狂入150球

係 funson 就唔使 build up la

佢笠完水嘛

碎酒佬咪就係之前係瑞和街call g
Call到沉船而家日日叫春囉